{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 737아트하우스펜션"
    },
    "text": "アート複合感性の宿泊施設では、芸術的価値とトレンディなライフスタイルを提案します。 チェックインの際、非対面での入室方法をご案内します。焼肉やバーベキューは絶対不可で、個人用調理用品も使用できません。 家族単位(親、大人の子供)、カップル、女性3人の構成のみ予約が可能で、男女混合3人、男性3人以上の構成は予約を受け付けていません。 超過人数や知人の訪問も退室措置となり、静かな住宅街に位置しているため、21:00以降は騒音を控える必要があります。 宿泊施設内にある道具以外は、個人用炊事用品の使用ができず、入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー利用やペットの同伴はできません。 インターネットは無料で提供され、幼児の基準人数を含めて最大人数を超えることはできません。 宿泊施設内には駐車場と無料カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられており、チェックイン前後に荷物を保管することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの際には、どのような入室方法がありますか？",
            "answer": "非対面での入室方法をご案内しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では焼肉やバーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、焼肉やバーベキューは絶対不可となっております。"
        },
        {
            "question": "個人用の調理用品は使用できますか？",
            "answer": "個人用調理用品の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような構成の予約が可能ですか？",
            "answer": "家族単位(親、大人の子供)、カップル、女性3人の構成のみ予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女混合3人や男性3人以上の構成の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、男女混合3人や男性3人以上の構成の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "超過人数や知人の訪問は可能ですか？",
            "answer": "超過人数や知人の訪問は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は静かな住宅街に位置しています。21:00以降は騒音を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で使用できる炊事用品はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にある道具以外は個人用炊事用品の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用やペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には駐車場と無料カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後に荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、幼児の基準人数を含めて最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 582
    }
}